[真相再浮現?] 消防同證人可能都冇講大話！但有神秘假消防抬走嘔白泡傷者！

首先，post返較早前，龍小姐、唔同人士，
明明不約而同話見有位嘔白泡者被「消防」抬走 既cap圖

呢位係最早出現既，比龍小姐更早

龍小姐

其他

但係，今日消防又咁回應:
1. 消防冇見到站內7名傷者中有嘔白泡、昏迷既人
2. 消防11:30先進入到太子站內

但怪事黎喇，早幾日已有人post過，socrec呢段片，
確實影倒11:10分已經有着住消防制服既人士出現喺車站度

影片:

咁大膽假設，
如果消防真係冇講大話，真係11:30先到，
而龍小姐等人同樣冇講大話，
真係「一早」就有「消防」到 (同socrec段片match) ，
而且抬走左嘔白泡傷者。

如果大家都冇講大話，成件事即係：

咁即係11:10呢幾個係假消防，佢地一早抬走左嘔白泡既傷者

如果咁樣推斷，就可以解釋倒一切:
1) 7名傷者名單中，自然冇呢位嘔白泡傷者在內，11:30先到場既真消防當然唔知咩事
2) 當日明明fc左有人叫「醒呀」，據龍小姐講，警員又幫嘔白泡者搓心口，亦有女警叫「唔好訓」，但消防就話7個傷者都清醒.....點解呢？咁亦係因為，11:30真消防入站前，假消防 (socrec片11:10影倒果幾個) 一早就抬走左嘔白泡者

而假消防究竟係咩人呢？

肯定唔倒住，不過我淨係知宜家黑警係最冇誠信果一方，黑警曾經對消防講過站內冇任何傷者黑警亦都有多次搵人扮其他人、做鬼既record

推依個，有分析

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

匪軍

推，求真相

宜家都係得返3個可能性

1. 有假消防抬走嘔白泡者
2. 消防講大話，佢地根本唔係11:30到場，佢地根本有抬走嘔白泡者
3. 龍小姐同所有證人都講大話，根本冇嘔白泡者存在

但我個人覺得3可能性太低
都係得返1同2比較大可能

狗方一早話左會係行動入面喬裝不同人士啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

最可疑始終就係佢地

消防救護都係警員喬裝

推

推，要搵出真相

用天安門冇死過一個人道理就解得通

要有假消防就太離奇喇，亦都難以判斷證明真同假
總之有消防抬走傷者依點只需要由消防去解釋
無需我地去判斷真定假

但點解0015個時數到10人?

Police kills people

消防會有黑色護脛？
我有冇睇錯

3.解釋唔到上面1110張相

推唔郁都要推

推唔到都要推

721831

想推返呢張圖
呢張圖一直講既黑衫人好神秘
因為段live我睇左十幾廿次
整埋成個被捕者既list
但都唔見一個訓係呢個位置既人
最接近呢個特徵（黑衫）同埋位置（車頭靠柱）既人係俾藍絲篤灰果個
但直至直播完結前佢仍然係清醒狀態

然後我係連登有問在場既目擊者A
佢話冇見過黑衫人
目擊者A係影片中2304泊埋牆（即圖中紅色位置）
2256開始速龍進入月台
姐係2304前黑衫人已經被送走/被移到唔知咩位
配合樓主講法既可能係呢個黑衫人？

扮消防？

tui

想問811係咪封咗5條線？

講左一早有消防入去處理二級火警

消防出隊應該有record？
如果查到冇呢個record就可以證實有假消防嘅存在，咁矛頭就自然直指popo

我想講，11:10呢個肯撚定冇睇錯，
我可以FACT CHECKED埋，
明明11:10係有「消防制服人士」出現喺站內

SOCREC呢條片就得果14分鐘架姐，
條片，清清楚楚 多次影倒個鐘，

例如上圖，大約6:25，清楚影倒當時大約11:04分。

到條片大約13分幾既時候，即係現實時間過7分鐘之後，
條片亦影倒個鐘，大約係11:10 - 11:11分倒

好清楚喎

一係解放軍, 一係國安

總知死左人啦

睇我上面個REPLY

Pish

共匪

黃金戰衣對腳嗰度係有黑色部份

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

消防解釋左，有18個消防員一早到左，原本係想處理一級火。

推呀

方向正確！大家要用消防嘅答案再搵返啲片做對比，fact check

假消防!!!!

Push

推
核彈呀!!!!!
推上國際

2. 消防11:30先進入到太子站內
source?

會喬裝成不同人士

waaaaaaaaaaaaaa

黑警一早講過會cosplay 唔同人

不過
1. 當時咁亂唔需要扮消防?
2. 消防衫話有就有?

消防今日記招講左有同事2306已到月台了
本來係處理火警，但到場發現冇事

咁宜家最大果樣問題就係:
究竟嘔白泡人士去左邊？

消防又話個個清醒
但睇片會聽到有人大叫「醒呀」(既然清醒點解又咁嗌?)
龍小姐等人又話有嘔白泡人，不省人事

無論如何都係 是但一邊講大話 / 資訊有錯

有冇懶人包

可唔可以建立兩個有關新屋嶺嘅清單並長期頂置

Tui

record係自己寫㗎啫

因為...

雖然未可以完全證實到

btw可作參考 等大家多個角度分析成件事

以我個人主觀諗法 太子當晚係有手足過左身夜麻麻係太子站做法事 希望我炒車

915 重現200萬

我無咩分析能力，唯有幫推，比更多有分析能力嘅人參與討論

係嗰個月台？

朋友係現場都話見到有人被打到嘔白泡， 可以做証ga,可以搵邊個集中d 証人?

真相愈辨愈明

Push
愈來愈恐怖⋯

係 但目擊者話消防抬走嘔白泡傷者呢

推 有道理

推一推

831

公開CCTV

呢個就係問題

如果有假消防 咁真消防咪咩都唔知

殺人政權

重睇記者會啦屌
咪講左去到現場無二級火轉左去幫傷者睇傷囉

屌狗老母！

一下假消防， 一下消防有隱瞞

所以上面隻狗問三問四
真消防吾放
要核實係自己人喬裝先放入去

有樣都係解釋唔倒 我諗個個都係一樣咁諗

咁究竟嘔白泡人士去左邊？

消防話見到個個都係清醒

但係你睇片已經聽到有人大叫醒! 醒呀
ok，我假設有人暈過但後來醒左
但根據龍小姐講法，
佢話見到嘔白吐人係昏迷，要人搓心口，有人叫佢唔好訓

無論如何，都係有一方講緊大話

消防今日講左有 18 個消防 2330 前己經入左地鐵站 ⋯
2330 到個個係救護主任

仆街死黑警！人命黎架！

好難有假消防

我會信消防高層仲有野瞞住公眾

黑警連消防員都喬裝埋？
真相啊 我要真相啊

11:10果個其實今日消防記者會都算解釋到
有人報有火警， 消防現場唔見有火

TUI

岩岩有人轉發自稱係消防，話有武警變裝扮消防

大家不如focus返
消防不停重覆左幾次
警犬一開始同佢地講
話下面無傷者

點解要重覆强調呢點？
到底消防未落到去嘅時候
班狗做緊咩？

Police killed citizens!!

大家係咪唔記得左黑警講過佢地會UC 唔同身份

今次水洗都唔清傢啦

講左咁耐有冇片或者相影到真係有人嘔白泡

狗女裝曬所有身份，連香港警察呢個身份都扮緊

推！！！

有分析，推

關於 2. 頭先消防講左11:30之前已經有消防喺地鐵 因為有人報火警

1. 一早著定都有可能 已經好多次俾人影到喺狗車應該變咗裝
2. 有咩難 先唔會大家同為政府部門 就算唔係 淘寶一件應該唔難

立場

P牌推唔郁

推！

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

黑警 還命

ZG救護車

喬裝成不同人士

喬裝警員？

黑警 還眼
黑警 還命

解放軍有自己既救護人員
可能係佢地黎

屌

up

721
811
831 cctv

咁學生會會長話見到被抬走果個傷者又去咗邊?

呢樣有問題

push

即刻諗起支那假消防

屌你認真好恐怖⋯⋯
竟然會有真係不明身分嘅人⋯
咩社會

其實仲有個問題，
個地鐵站咁大，啲消防有無去搜過仲有無傷者係收埋左
而唔係只係喺一個地方活動

我啱啱影到軍營入面有架消防車

推
個個都講大話
垃圾政府

假消防同假旺角站嘅假記者會唔會係同一人？

Ppush

可能將個3個人扔左去路軌等佢地自生自滅都唔定

我想問消防Or救護是否話同警方協商，時間上有冇交代？

港版64

喬裝警員

；第三宗則為22:57，消防處接報太子站有火警，確定為二級火警，於23:06到達後發現三號月台並沒火警，故改為照顧港鐵站內的傷者;第四宗於當晚23:05分接報，其後確定為「涉及大量傷者的事故」，救護車與指揮官11:17pm分到B1出口，港鐵站已封站，經與警方協調後近11時半進入港鐵站。

from 蘋果

消防2306就到左，十一點半先到既係救護

推啊

終於有人向呢個方向諗，其實中共特務參與一啲都唔出奇，死者家屬被滅口都係佢哋做！

唔係話醫護定消防要登記先入得咩？

有冇人解釋到？

咁姐係消防講大話？

神探

一定有問題

假消防

記者會話11點個批消防員係先遣急救員 一共有十八個

真相慢慢浮現了
消防冇講大話
因為有假消防出現

屌你老母呀仆街

一係消防講大話 一係警狗講大話

陳蛇唔係話有人係2257打爆左消防鐘，果幾個消防員係黎贏理火警case而唔係黎處理有大量傷者呢單case?

係咪同解放軍白車一樣，係解放軍消防車？

仆街 真係有死人 白泡個位手足

所以咪叫你重睇囉
23:06已經入左太子站
2330 係PAO 呀

現場目擊者係點樣望到個人比消防抬走？係好清楚望到定眼尾望到？會唔會有機會果4個係黨鐵d人？？

"消防車"係狗屋？

龍小姐有無話見到嘔白泡義士在月台邊個位？
有無話就係響紅箭嘴果個最嫌疑既位置？

Tui! We need truth!!

我個人就唔係太相信連假消防都有
但高層講大話就一定
佢地只係無諗過手足睇得咁detail
仲未知有片影到2310有消防上鏡

佢咪講左

黑警咩都做得出

樹下係迷彩衫(解放軍)

個日既前線消防救護必須要企出黎親身講番

似係2多啲

生要見人 死要見屍

仆街警狗 殺咗人想不停掩蓋

合理 推

消防今日講1110係處理另一個月台有火
1130到係傷人案

坦白講我信消防講大話
多過有狗扮消防

消防話冇白泡傷者

但多位證人話有

邊面講大話

當日被分流至男或女被捕者時，阿V偷望了一下，看見有一名墨綠色上衣、身形龐大的男子「癱屍」地上，有男警為他「搓心口」，其間女警曾高呼借剪刀，亦喊那傷者的名字，「醒呀醒呀，唔好瞓呀。」對方沒有回應。女警遂餵他喝水，他喝了一口，便將水全部吐出，五至十分鐘後，便有三至四名消防員將他圍住抬走，不知所終。後來看了記者會和報道，並與一些被捕者傾談，才發覺看見這場面的不止她一個。

打死人咁就肯定係差佬做
但係又要諗條計出黎扮消防
又要搵套消防衣黎換 咁短時間真係有可能?

黨鐵良心都要企出嚟！

記者會講左11:30前係有18名消防到左
係處理其他案件 831未發生前有人報過警
之後消防有協助救援照顧831傷者

但係消防未到前 有冇傷者比人抬走就唔知喇

我覺得差佬應該冇咁快反應到要搵人扮消防

思考：
1. 有咩準則底下係要由消防員去抬傷者走而唔係等救護黎呢？
2. 有冇機會係黃底消防幫手私下放走義士/義士自行爭脫？

可唔可以理解為831唔止三個被失蹤？

咁依家仲要電梯內CCTV

下圖818影嘅，相中紅色嗰幾架係老解消防

要睇下地鐵出口鋪頭CCTV有冇影到可疑

扮消防

有人玩滅火筒，跟住咪有人報車廂冒煙囉

1106 已經有消防啦，處理緊響火警鐘既問題

1.現場環境唔安全,eg 火場/救護未到? 消防先遣急救?
2.我估唔會,現場咁多狗,樓梯/門口全部都係狗

咪住先，記招話救護員會問對方有冇受傷要唔唔接受治療....

咁如果係一個冇反應既人，比班狗反鎖，仲要幾隻狗圍住，佢得一個救護隊長去數人頭，會唔會經過左呢個人然後班狗話佢冇事，咁個救護隊長就繼續搵其他「明顯傷者」

咁樣班狗咪有時間搬走冇反應既「人」而又唔比消防處見到law

831
721
新屋嶺

消防講咗有3個報案，11:30 前係車廂打鬥同2級火警。
所以真係有消防已到，但當然為未解到消失之謎。

講幾多次都冇用，連登仔只會睇到自己想睇嘅嘢

但如果真係要扮消防 由打死人到到場可以咁短時間？

其實白泡傷者 同之後點數10變7
好似係2件事黎

如果真係仲有其他,搵左呢3個出黎先有機會搵埋其他
首要都係搵左呢3個先,因為呢3個最有線索,其他更加無頭緒,難搵

理嗰真係要推

所以我都覺得未必係假消防

消防有講第二個報案係火警，但無火之後就去咗幫其他傷者，先唔講佢地擠牙膏咁講解。
但今日係承認咗1130前有消防。

ps 成個live 嘅一開頭內容

推
btw記得去補牆

咁點解釋消防冇接觸過任何嘔白泡,昏迷人士

831 cctv

咁你覺得你啊頭係個記者會度有無講大話?

另外 今日謝sir 今日冇直接答有冇做過CPR

會唔會係黨鐵d人？？

914 機場/天水圍
915 12點英領
915 3點民陣

文宣要人
Twitter要人

救護車都有假，仲有咩唔可以係假？

推依個

聽完消防記招似1多啲
如果消防有心隱瞞
點解陳蛇岩岩仲要OT咁長時間
仲要個記招係答到就答出黎
陳蛇最後仲可以講到消防嘅職責係咩
相反班狗已經連自己嘅職責係咩都唔記得

推爆佢
喺咪又有人喬裝

黨鐵cctv

相中 d 消防仲矮過 d 狗

生要見人，死要見屍

915 出嚟

推呢個

黑警 還眼
黑警 填命

消防1130到場
個鐘1110 已有消防

點解釋？

拒絕假消防肯肯定係支那人來扮

今日記招咪講左1130個問題 一大班人冇睇係道鳩推

話就話有多位證人，其實暫時得龍小姐係可靠。
但佢有可能睇唔清楚然後以為有人嘔白泡。
之前香港人權監察公開咗幾條片，有人話睇到嘔白泡，睇清楚係白色手套。
有人叫"醒呀"就應該可以確定，會唔會之後醒返就唔知。
肯定有講大話嘅只有班仆街黑驚。

有冇可能搵黑客幫手搵Cctv

但我記得之前既消防記者會有講過點解11:30前有消防到場。佢地話因話更早前接到有事故報告，所以派左人到，之後佢地發現唔到消防事故，而係只發現傷者。

大概係咁，有冇人可以睇下記者會講咩？

公開所有cctv 消防都必需公開所有文件錄音 搵埋當日當值人員出黎解話 成日記招都係講廢話 不斷重複講 冇解答到問題

p

鄧炳強：喬裝成不同人物....

識人做消防係矮

公開cctv！！！！

但如果一早死左，咁樣不符合隔離post HA個record，因為話在六R去了不同的醫院

集中推831太子、915維園

越黎越恐怖..

叫黨鐵交出所有錄像

黑警連消防都可以假冒

點解無人推

我要真相啊

推，消防醒醒定定就答埋佢。定係其實今日佢地想答但冇記者問？

係咪痴線

如果消防講真話，有18個消防員一早到左，原本係想處理一級火，跟住見冇火就救傷者，個問題係佢地有乜可能見唔到吐曬白泡嘅人，唯一嘅解釋係有假消防一早送走左個男仔，而真消防見到嘅唔係第一現場，仲有真消防冇理由要否認佢地送左吐白泡嘅人去醫院，我偏向信嗰陣係有真消防係月台，但係送嗰個男仔走嘅唔係真消防。

pish

樓主摩擦力好高

有冇街外閉路電視影到11:10進入車站既消防員係邊架消防車或者隸屬邊一隊？根據經驗班撚樣未聰明到預計會打死人所以一早準備定假消防員

真係冇人睇
但又係度鳩吹架喎

23:01到太子站
23:06 落到月台

唔撚係玩到咁大呀 屌你老母黑警

希望早日真相大白

黑警喬裝消防

推爆佢
出面一大堆膠post
一定要推依個

4.消防想抬走但黑警搶走

消防架車幾點到太子
有冇人拍到片消防落車既時間

推理岩

唔知有冇人記得呢單野, 駐港解放軍有部同消防署一模一樣嘅救護車...應該就係呢啲時候發揮功用吧.

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

推 防消講大話

如果樓豬整合嘅資料入面嘅人無講大話，

正常唔係應該由救護員處理咩？

點解消防員會抬走傷者？

係咪每個被拘捕既同埋被鎖既手足都問哂有冇受傷？「出唔到聲既手足」又有冇數到，定係行過路過就認為佢係普通被捕既手足？

救護隊長有冇去確認所有被捕手足全部清醒？幾十人喎，15分鐘數完？

你既前設係真係有消防抬走傷者
事實上消防係唔會抬走傷者

推消防員講出點解個度有消防員！！！！
如果佢地話冇派出，就知咩事！！！！！！！！！！！！！！1

仲有，班狗最初都有阻救護員，如果班狗圍住冇反應既人話佢冇事，叫個救護隊長繼續去搵傷者，咁咪冇去數到呢個昏迷手足law

我知呀，我咁問係因為
1. 我查返今日新聞，唔覺有樓主所講嘅
2. 之前樓主其他post都係滲d不實資訊，然後帶風向，呢個post就帶風話有假消防

係咪每個被拘捕既同埋被鎖既手足都問哂有冇受傷？「出唔到聲既手足」又有冇數到，定係行過路過就認為佢係普通被捕既手足？

救護隊長有冇去確認所有被捕手足全部清醒？幾十人喎，15分鐘數完？
仲有，班狗最初都有阻救護員，如果班狗圍住冇反應既人話佢冇事，叫個救護隊長繼續去搵傷者，咁咪冇去數到呢個昏迷手足law

雖然乜嘢都有可能

但係咪預先知道會打死人?
如果唔係
邊有咁快有哂頭盔 黄金戰衣?
而且不嬲消防早到過救護
(先遣急救員計劃)

除非
1. 消防之前一齊講大話
2. 更早之前已經死過人

大力啲推呀

咁點數問題又好難解釋
如果係假消防
咁點數又點數到10個變7個

再推多嘢

一日無真相 一日當死左人處理

點解咁肯定消防無講大話？

佢地都係under 保安局

玩得cosplay 你話呢

你自己睇一次消防記招先啦

不嬲有狗混入消防cosplay咪講得通
咪同假記者一樣

1106已經有消防到左場 所以張圖無問題
消防唔會就咁抬人 假設消防無講大話
結論一係目擊者講大話/睇錯
一係有似消防既人抬走左d人..目擊者以為係消防

繼續推
推埋抗爭事時間表

假消防係解放軍

fuc popo

真相咪冇死人囉，其實講咁耐有咩實質證據證明有死人

根本有消防抬走暈咗既人，先有機會少咗人，亦係最合理

黑警殺人填命！

似樣就得
記者都藝得似

已經cosplay 個記者 示威者 市民 差未cos埋醫生護士 絕對有可能為左射波諗屎橋

要真相呀

呢d少事需要老解？仲有第一輪消防入場根本未知會有人死

警方曾經話會裝扮不同人士

解釋咗 呢批係10點幾已其他人報案奉召到場

其實未必cosplay 朋友做救護 佢地群組話消防響單嘢未發生件事之前
已經入咗站做咗單二級火

推 有推論

721之後已經有人提出有事果陣call消防/救護先遣好過搵狗
因為速龍入去打人之前有藍絲拎搥打人 手足還拖
11:10有消防有可能係因為呢個原因
如果係咁照計第一班到場既消防處職員唔係果個pao

推 求真相

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

所以黑警係門口問救護咩職級又記得晒啲資料

屌，分析post，唔推唔喺香港人

正常既消防唔會抬走傷者
但目擊者見到有消防抬走傷者
除非目擊者講大話
如果唔係……

鄧炳強: 我地會扮演不同角色

最可信係龍小姐同梁同學證供

打死咗人，搵消防抬走先(呢d粗重野班狗唔會做)，呢個係有死人假設下最大可能

第一次call 增援發現有10-15傷者，但醫護解釋係數錯人，而唔係錯評傷勢，一定唔會數錯到最後得7個

咁不如消防公開尋影片既同事，公開當晚消防局既門口CCTV ，宣佈點齊當晚所有出動既同事，嚴正聲明所有同事都係11:30 到太子站，希望直播影片中既消防同事主動聯絡，提供身份。

我要真相

推，件事真係好鬼
會唔會係狗似消防？

死者只會由消防處理

消防講大話

Right. 我覺得消防講大話

喬裝打扮

同意係消防黎之前有人做手腳

其實... 我愈睇愈混亂
如果有死人一定係popo殺既，呢點唔洗講。
依家只係討論緊消防有無參與？
講真... 我地又唔係要埋消防堆，
點解要用咁多精力去研究邊個移動傷者？

咁幾乎肯定消防處講大話...

扮消防都唔出奇

死者係警察處理架
咪又係度誤導人啦

除非死者係救護或者警察 去唔到既地方先至要幫手 抬落地

點會，11點左右已經入咗去

消防講大話啦

推
831真相

真相一定會出現 人在做 天在看 要為佢地討回公道
光復香港 時代革命 we fight until we dead

而家連消防都有得扮？

殺人填命呀 死黑警

頭先消房記招有講到23:10果批消防著哂黃金戰衣係落去處理一單火警，但到場後發現並無火警。

正常係，但當晚消防都話班狗主場，班狗叫消防幫人抬人埋一邊好簡單

真相

upupup

消防只係話佢地處理嘅傷者並沒有死亡個案，而可能死亡個案係比d狗擔走左，DLLM

扮乜春丫，點解一定假設消防講真話？

其實正常情況下傷者會唔會唔等救護由消防抬走？
脷伸唔識

冇可能
佢地主場唔等於比佢地派功夫做野
亦都唔會聽
至少前線係咁

但唔排除黑警叫消防指揮官叫班細既做

推到消防再出黎解話

睇記者會有解釋

唔會郁傷者, 因為消防本身救護知識有限,
唔能夠100% SURE 郁傷者有冇問題
除非個傷者被困需要救出黎

我都係咁諗，但頭先冇人睇到我留言

睇緊
頭先未放工睇唔到live

最大可疑地方係封左太子站越過24小時，中環站爛Q晒第二朝都開得返

我係諗到班狗圍住昏迷既人，鎖住佢然後扮同佢講野，然後比班狗圍住，咁就救護數唔到佢

又係黑狗

推 謝謝樓主

好撚驚

嘔白泡段片有無時間？
我認識去做case既消防 佢地話無見過嘔白泡位傷者

證人我信，但消防真係有保留

就算無幫手都一定見到發生咩事，講緊十個消防同一個醫護

圖呢

核彈 邊個營？

有嘔但可能俾班狗即刻抹走，有段片係咁叫傷者醒呀，呢點消防醫護唔知係合理

呢個有少少主觀
政府咁撚陰濕 做場大龍鳳記招有幾難

無錯 消防都有機講大站

鄧炳強都試過開咁耐，但信唔信佢講野？

大力推 依個似係咁合理 如果消防咁都要配合啲狗講大話既話 只會令消防無曬聲譽

好撚恐怖
無力感

Popo興玩臥底同cosplay扮完示威者搗亂再扮消防

要搵太子站附近商舖cctv 睇有冇消防車喺～11:06前出現？

屌一個二個 樓主冇睇live就出post
根本消防一早就講左話處理二級火
估唔到仲要推到熱門咁多like

915

正解，太多人唔睇記者會就傳咗先

唔係話一早有消防到左咩，只係救護11：30先到

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

見唔見到車牌？

跟本真係無可能數錯
1. 過百隻狗揸住碌棍在場，現場絕對已經控制到
2. 就算現場只有一個 PAO, 但當中有十幾個消防員，2個消防數/照顧1個傷者無可能做唔到又重覆地數錯
3. PAO最初已經classified有6個紅，以佢地既專業，紅色係第一優先，隨時有生命危險，需要盡快送院，唔可以隨便移動，根本不存在有紅色傷者不停轉位置而重覆點算(比狗強行擔走左例外)

假消防員

依個都有機 推一推先
唔可以排除所有可能性

推到核爆

其實有冇機會係目擊者睇錯/
又或者就算佢哋冇睇錯俾消防抬走嗰個都唔係嘔白泡嗰個

都話撚左有no.2 , 1103 左右已經有消防到左 , 但係著黃金戰衣

核彈

宜家最大可能性係報左10個傷者，有3個係消防黎到前死左，比popo收埋左，班友老點消防得7個傷者，消防就以為消息混亂所以報錯數，由10人改7人，將7個傷者送院，事後popo就封站毀屍滅跡。之後哥幾日就一堆人被自殺無可疑。

😡😡😡😡

殺人填命啊

合理推測

不安

推 真係有point!

陳sir好戲

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

唔好唔記得老解有救護車同消防署一模一樣

啱啊 屋企既藍絲父母話冇人死

跟住我就話咁64尼？ 天安門母親 唔見左個仔啊

我都都唔見左3個人

地上面有灘白色野

屌依家唔係淨係講佢地11:10有無出現啊
仲有點解會影到抬傷者

cls!!!

邊到有影到抬傷者啊

上面有巴打講左
消防係唔會移動傷者 如果係嘔白泡個個反而有機會
因為要反轉佢做大CPR

岩坐巴士經過解放軍
見到入邊有部紅色 疑似消防車
求返夜係附近office做野既巴打 fc

唔該曬巴打分析
推

勞工手套黎架喎

原來唔係影到
係目擊者話睇到

推唔到都推

黑警

推 就黎搵到真相

推呀！

Cls 消防都扮埋 究竟有幾多人手

推

912 各區大合唱
913 各區花燈會
914 天水圍遊行
915 民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
因果由國 容港治己

冇 架巴士太快走

對準政權 遍地開花

仆街

幫推

睇片清楚知道一定有人失去意識啦，但消防啱啱記者會又講到無人需要做cpr?跟著又話popo淨係比佢地係3號4號月台搵傷者。咁即係肯定有其他人比popo移左去其他地方，包括無左意識既人。呢啲都係假設消防講緊真話。

有機會第二個傷者黎
正常見到嘔白泡衣d咁特別嘅事都會係描述果陣提及
佢反而係講嘔返d水出黎
而且嘔泡嘅手足身型唔龐大
可能醒呀醒呀衣句野係咁啱比直播收左聲
而唔係叫緊嘔泡手足醒

合理

關於831，我地可以查d咩。

Push dou have the truth

推!

推
我想要真相

負皮錯

時間咁趕冇理由會扮到消防，除非班狗知道武警係癲嘅，一早預左會打死人所以先會準備假消防準備

我覺得搵埋議員好啲。毛EE

嘩屌

推
冇睇到消防記者會，有冇記者問到點解消防話自己11：30先到現場，但有直播影到佢哋11：10-11：15出現？

推推推推

啱啱爬文睇返，原來消防認咗11：30前有到過現場，但係依家得所謂目擊者話睇到消防抬走傷者，冇片點樣證實

cut哂所有紀律部隊
得翻黑警做哂所有嘢啦咂

全部都係佢地既人！

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

有條救護友數呀嘛.同埋果班係被捕者,初期都仲敢郁,後期都封鎖左,被啲黑警控制曬啦,邊敢亂行亂走呀

推 915
仆街 如果係真都好撚大獲

推 如果係真的都幾心寒....

唱國歌時
手足不停宣傳架
現場集齊唔上連仔嘅人

915 維園見

推依個
熱門好多廢 post

片入面係幾號月台？

狗扮消防

。

呢個有埋證據！
張有鐘嘅圖一定要推，下次記者會再問

思路正確

解放軍係有ZG車牌既救護車

老老77 可能係當場既消防唔敢講
狗扮公職機會低 而且佢地邊有咁醒水 手腳咁快
利申非藍

消防員咁矮架咩？

黑警應該偽裝開
之前係機場有救護想救條老解走
有個疑點就係班救護帶晒口罩 似係唔想比人點相咁
疑似狗扮

應該真消防黎
只係比人滅咗聲

推到有真相

推到攬炒

831真相

推
暫時最似真相

支持公開831CCTV 還警察清白

有zg 牌既消防車 關唔關事
好似救護都有？

一日唔公開無刪減版嘅cctv，我都相信係打死左人

推呢個 有分析
真相已出現

係3號呀

之前有ZG車牌既救護車

推爆呢個

Match
消防講大話

突破盲腸

一日冇cctv一日都唔信

消防話有18個人11:10到咗做2級火

但冇見過有人嘔白泡 / 暈咗 / CPR
呢D人喺咪11:10之前俾警犬運走咗？

去咗邊？ 死咗？燒屍？

咁就解釋咗點解唔放得狗鐵 cctv ，如果影到有假消防早過真消防嚟，仲搬走咗傷者走，咁就所有野通天

唔洗講啦
睇黎消防鬼好想同黑警睇齊

Push 核彈

推
有合理理由

似poly

屌 心寒

唔係話一早有隊消防係處理二級火警 但黎到後冇火警

其實果隊去左冇火警就走人？ 定係真係去左搬屍而寫左做火警

呢個真係癲

推呀推呀！！！

推一推先

鄧炳強認過喬裝不同人物

天網恢恢 疏而不漏，有圖有真相

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[center][/center

巴打有料，必推！

好老實喱幾日自己前諗後諗，如果個日3名義士仲在生，我係警方都用盡哂力去搵佢地3個出嚟以正視聽。反之，班狗就旁敲側擊嘗試解釋個晚無死人。

有人會話，如果有人死，義士身邊既屋企人朋友都一定會出聲。其實喱個講法好荒謬，係城市生活本身就係同身邊既人好疏離，例如你身邊個同事無返工，你會下意識佢請假/ 病咗，你會唔會第一時間去諗佢係咪死咗？所以，正正係城市入面先最易殺人滅口。
比多個例子，上年定前年有個空姐比前男朋友殺咗，條屍放埋係屋企衣櫃都好，佢屋企人都成大半個月先發現，更何況連條屍都無埋？

所以831係一定有義士犧牲。血海深仇，不共戴天。我地一定要港共中共付上代價

假消防/鬼

推

唔好撚on9啦
唔通著燈去車 個case 係搬屍咩

今日消防記招講左11:30前就有10幾個消房入左去了

仲話11:30先到個班可唔可以update少少呀

推呀屌你死黑警死全家

重大發現 要推

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

推 南亞connected

其實解放軍有自己的救護車同醫院

救護車都一模一樣 咁佢地扮埋消防員都唔奇

fuxk我諗起之前d中共偽裝白車…

推
警方會喬裝不同人士

第一張圖啲人衣著似老解
定係香港popo?

九龍塘軍營

開左甘多場記照，越描越黑，令我更加相信有人被當場打死，黨鐵仲係交出CCTV 。

邊度見到zg 牌既消防車？

好恐怖
歷史竟是如此相同

今日聽LIVE果陣都記得, 仲話運去油麻地果3個傷者係唔關事

見過係龍翔道經過
利申 渣車影唔到

推阿，空炮都要屌晒班警嫂

解放軍？

鏗鏘集岩岩澄清：
......
有關網上留言

網上討論區有留言指「鏗鏘集嗰三個傷者係唔關太子事」，我們在此重申，《鏗鏘集》節目中的被訪者，都是8.31當晚近11時，於太子站地鐵車廂中被速龍小隊施棍擊傷的傷者。節目第一節約7分半鐘開始，詳細報道了幾名傷者如何在車廂受傷、接受義務急救員急救、到達油麻地站及送院救治的經過。

警方一直沒有公佈這幾名傷者的存在，變相是減低了事件中的傷者數字，因此節目一直強調「當晚最少有10名傷者，較消防處及警方一直公布的7人為多。」

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

我信politicalmeme ig
佢有FC口供紙

消防都可以有假

推推推
呢個政權完全無信用

915 維園見

CCTV

心寒

【831太子站】有無可能向消防處索取一份正式事故報告？

推 連登神探

合理懷疑

好似推測得唔錯 推

真係有野隱瞞

消防一早就講左話處理二級火
今日記招

輸緊了

Lm

願榮光歸香港

網上討論區有留言指「鏗鏘集嗰三個傷者係唔關太子事」，我們在此重申，《鏗鏘集》節目中的被訪者，都是8.31當晚近11時，於太子站地鐵車廂中被速龍小隊施棍擊傷的傷者。節目第一節約7分半鐘開始，詳細報道了幾名傷者如何在車廂受傷、接受義務急救員急救、到達油麻地站及送院救治的經過。

警方一直沒有公佈這幾名傷者的存在，變相是減低了事件中的傷者數字，因此節目一直強調「當晚最少有10名傷者，較消防處及警方一直公布的7人為多。」

推核彈

班popo同埋武警真係cosplay到有條癮

手足

Cls

肥仔出嚟貼相，但係似舊相

劉伯勝話自己係太子站肥仔

推，繼續搵真相。

推2

Push again

應對黑警成日都出反對通知書

照你咁講，可能可以話有更多傷者不知所終

不過都解釋唔到，第一個人入去數人既救護，點解數再10個人?以你既分析d人一早抬走左啦喎

出嚟呀dllm

推3

推到記者睇到！！！！

其實考得救護主任 應該都唔係on9
月台頭行去月台尾 順住數都會數錯
你話班狗阻住視線應該都係數少
依加係多左三件 三件都係紅色

今日消防記者會唔係話接報有2級火
1110係去處理果d消防員咩
救火同之後救人係兩班人黎

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推 等多d人研究

依家就算解釋到11:10出現既消防係第二單野入去
咁多出番黎既手足都不約而同見到
有嘔白泡
有cpr
有狗叫人醒 唔好訓（錄到）
而消防自稱自己冇處理過
再
另外角度
多個陰陽眼師兄接觸到 見到 溝通到之後
跟住無端端做左場法事？
冇死人做咩法事，祈福要落到地底深夜祈？

呢個有可疑

如果真係有手足過左身
大陸已經係香港64式鎮壓
全世界都唔會放過你地

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

ＬＭ

多謝樓主
屌on99連登仔老母 睇唔睇到呢D高質post呀

成日開打飛機post 一唱歌 就個個狗衝去大大聲唱
新屋嶺 毆打 強姦輪姦
831 打死人 屍都唔見埋 出現被自殺
又唔見你地大大聲講 文宣都無人做啦
繼續同溫層打飛機啦 義士慘死 完了

呢次真核爆

應該佢哋一早已經制定方案如果有打死人

就根據呢個pan嚟行事

721 831

推到毛姨姨睇到

咁嘔白泡既人士係咪係11:10前開始不醒人事？

我屌

共產黨話文革無死過人 你信唔信

實情係中國全國大清算 至少1億人被抄家/誅族/清算
大部分都係有錢/有地/有文化/讀過書個班
只有文盲/農民/紅衛兵存下 因為呢班人思想易於控制
中國封鎖/曲調消息 大部分人都無聽過呢件事
所以你見到中國講真話個班 唔係比人屈收監就係被自殺

呢件事唔係隔左好耐歷史,都係50年前既事

係消滅左真相既消防得唔得

以公眾利益為由 不公開某部分事實好正常

再者 64再近啲 30年前既事
共產黨調動省外軍進城 並起全國報紙宣傳佢地收左外國錢同殺左解放軍
當晚半夜於北京天安門廣場 開槍屠殺一萬名清華及北大高端分子
並在清晨時把屍體掉左火堆即場燒毀 濃煙在廣場外遠處皆可看到

呢個有好大可能 唔比你檢查一個死左既人 你點知佢死左 你救護係咪想阻差辦公

推 cctv

突破盲點！
好恐怖!!!!

好心寒

好撚得人驚

推比多啲人睇到

推推！

抬走係抬去邊先
上返地面？咁無理由無記者睇到？

咁可能係3 = =龍小姐講大話..吹水=.=?

有道理

香港警察蓄意謀殺

推。好好嘅推斷

有真相
但永遠石沈海底

連登仔只會覺得自己勝利 唱下歌咁
呢d冇人理

確定左消防聲稱最早11:30到場？咁有乜可能socrec會影到？有無人check 到差佬幾點開始趕人走直至全面封鎖清場？

推！還命呀死黑警

有可能係黑警報假案，引消防黎
咁混亂情況下，派幾隻假消防處理左個傷者
事後都可以合理化點解當時有消防員係現場

我偏向相信2級火係黑警報假案
用黎掩飾假消防在場

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

老豆搵仔 禍必及妻兒

推推推

起雞皮 唉好黑暗

仆街黑警

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

老解

推到出cctv

呢個可能性好高

繼續講大話啦 依加一日無齊cctv 就當死人

Qq

仆街 !

發現盲點

即係果d跟本假消防

計下條數 當你10秒數一個人 15分鐘都數到90人
仲有啲人堆埋仲快數到 數個數洗幾耐？
我知道大家都好想黑警死全家 我都係咁諗
但係日日見到依啲話有死人嘅post真心好撚攰
我有朋友係其中一個你地話唔見左嘅 根本冇呢回事
你地有心嘅就搞focus係其他位啦
咁樣搞鳩消防救護 到時人地好似黑警咁徇私你地有咩得益姐

/.\

推!!!!!!!!!!!!!!

1. 暫時覺得不太可能, 唔止話扮消防好難 (現場有真消防嫁喎, 一早到場處理二級火警), 二黎除非一早安排哂, 如果唔係點突然搵班人出黎扮?

2. 消防記招講左, 佢地黃金制服11點已在場, 如上面 (1)

3. 唔敢質疑龍小姐, 亦有片段拍到黑警做CPR(?)。印象中, 消防記招有講, 佢個19個消防+1pao都見唔到哩件事, 冇睇黑警記招, 唔知黑警就cpr哩單野點答

總結：睇完消防記招, 最大問題係消防都解唔到點解會點錯人, 所以(3)係仲有疑點要查, 會唔會龍小姐見到的, 就係消防點左而又唔見左既3個紅色之一

重點呀

但唔係話1046就已經有1個見習救護主任同18個消防在場喇咩
定係我記錯

2346先啱

你冇記錯, 所以唔知樓主係冇睇記招定係點
佢而家係提出緊一個冇咩人提過的問題: 在11點半pao到場前, 有假消防帶左人走

推呀, 要片

警員喬裝到消防除非一早安排了
感覺 2 機會大啲

會唔會係總局消局同地區消局2班人？
地區消局係正常收call有紀錄跟程序做？
總局消局就私底下收call出車去抬...

樓主條仆街放流料

同意樓主個方向係好奇怪
大家推還推, 睇清楚諗清楚先

嘩正呀

由早一個月喺我出左好幾舍真相浮現post
整合資料開懶人包post 有好多正皮之後

開始有人針對我了

你肯畀個source出來未？不過你老屈就唔會有。
我錯咗嘅話開post認錯又如何？

你煩唔煩 錯左認錯你已經做左第一傷害
樓主係俾資料大家研究
你就帶風向話樓主鳩up
有source既我地使撚係到咩 去拆左狗屋啦 智障

揾真相點可以怕煩
畀哂機會樓主澄清，佢選擇唔澄清定係無得澄清？
點解會冇source？老作老屈先會冇source

想針對我既人，搞清楚先。

消防的確係有補充，11:30前都有消防入站，
話呢班消防係入去「處理一宗二級火警」。

但點講都同龍小姐等證人講法差異極大
消防始終話佢地從來冇見嘔白泡者、昏迷者，
亦冇抬走任何嘔白泡人

但龍小姐 清楚講:

1. 有嘔白泡者、已毫無反應，警員要幫手搓心口
2. 10分鐘後消防已經到，抬走傷者
請留意，龍小姐係話
10分鐘後已抬走。

另有其他網上人士，同樣話傷者一早被抬走。

你唔信網上證人，又唔信龍小姐？
其實立場仲報左個叫David既現場人士，
佢明明同樣話有人昏迷，被拖走。

而當晚TIMELINE (fact checked):
10:57 速龍開始打人
11:07 速龍打完人，封鎖現場並圍緊傷者唔比記者影。

咁只要搞清楚埋timeline就會知，假如龍小姐等人冇集體老吹，又對照返消防講法，咁龍小姐等人描述既「消防帶走傷者」，果幾個「消防」一定理應係11:10到達果班，而唔會係11:30到達果班 ，咁樣先同timeline、d片影到既真實情況、消防講法等等都match得返。

------------------------------------------------

咁最後結論，仍然係不變，由頭到尾都不變。
只有以下結論可以解釋倒 宜家發生既事:

1. 點都有一方，講大話 / 資訊出錯
(一邊話有嘔白泡者 + 好快被抬走，一邊話冇，另外警察又誤報比消防知站內冇傷者)

2. 真係消防同證人都冇講大話，因為有假消防抬走/拖走 傷者

3. 唔係假消防，而係11:10到果批消防 (非11:30果班)，一早抬走左嘔白泡人士去第二個位，但又冇匯報比其他任何人士知，因此11:30到達既消防 又唔知有呢件事，消防處方又冇任何紀錄。

樓上話我想SPIN果條撚樣
係你自己想SPIN去其他位
我搵既資料 同我講既野已經好清楚

我冇source? 比曬出黎喇
你自己慢慢睇啦傻仔

會唔會係個位嘔白泡朋友, 俾1130前入去個班消防抬走時已唔係嘔白泡既情況, 所以消防會話佢地冇接過哩個case?

當然冇證據, 唔敢肯定冇人假扮消防
不過11點已有一班真消防在場(搞個單流既二級火)
真係有人敢係同一個地方扮消防仲要抬人走?
黑警衝入地鐵打人, 唔似係預計好既事,
如果對於黑警黎講都係突發既事, 佢仲要預先準備好裝備扮消防, 好高難度喎

我無嘢講

我都有諗過，但如果相信現時證人講法，例如龍小姐，
就形容嘔白泡人士仲有被搓心口等等仍然係冇任何反應，
(其他網上證人我都穩陣 即管唔計圭2住喇)
咁又覺得 唔似會醒冇耐已經唔係嘔白泡既情況

講真, 真係唔知一個人咩情況先會嘔白泡......昏迷?
如果係既話, 佢俾人搓醒左, 之後唔嘔都好正常

我miss左黑警個記招
有冇人問黑警個日有冇幫人cpr?
消防記招好似冇人問有關cpr既事?

咁點解消防唔提11:10有消防員在月台幫手？

佢第一日個記者會有冇提過？
定係穿左先咁講？

一早唔見佢咁講